[實況][劇透]寵物小精靈 (15)

上一個post:

官方網站:

過往集數:
SS033 - 16/8 - ポケモン交換しませんか？ (要交換小精靈嗎？)
SS034 - 23/8 - 孤高の闘士サイトウ！オトスパスの脅威！！ (孤高的鬥士彩豆！八爪武師的威脅！！)
SS035 - 30/8 - ピカチュウ、ゲットだぜ (比卡超，收服到了！)
SS036 - 6/9 - サトシとゴウ、砂地獄から這い上がれ！ (小智與阿豪，爬出流沙地獄！)
SS037 - 13/9 - ただいま、はじめましてアローラ！ (我回來了，初次見面阿羅拉！)
SS038 - 20/9 - 奇跡の復元、化石のポケモン！ (奇跡之復元、化石小精靈！)
SS039 - 27/9 - サトシ対サイトウ！ 攻略たこがため！！ (小智對彩豆！攻破蛸固！！)
==以上集數逢星期日播出==以下集數改為逢星期五播出==
SS040 - 9/10 - VSサンダー！伝説レイドバトル！！ (雷鳥傳說團體戰！！)
SS041A - 16/10 - ピカチュウアテレコ大作戦 (比卡超配音大作戰)
SS041B - 16/10 - 半分ヌマクロー (半隻沼躍魚)
SS042 - 23/10 - ソード＆シールドⅠまどろみの森 (劍盾Ⅰ - 微寐之森)
SS043 - 30/10 - ソード＆シールドⅡブラックナイト (劍盾Ⅱ - 黑夜)

最新集數:
SS044 - 6/11 - ソード＆シールドⅢムゲンダイナ (劍盾Ⅲ - 無極汰那)

後續集數:
SS045 - 13/11 - ソード＆シールドⅣ「最強の剣と盾」 (劍盾Ⅳ - 最強之劍與盾)
SS046 - 20/11 - バトル＆ゲット！ミュウツーの復活 (超夢夢之復活 對戰與收服！)
SS047 - 27/11 - ポケモンチャンピオン！大食い王決定戦！！ (小精靈冠軍！大胃王挑戰賽！！)

(以上中文標題已轉換為香港譯名/用語)
逢星期五香港時間17:55(日本時間18:55)播出

溫馨提示: 為免引起不必要嘅爭拗, 請於此Post使用香港本土譯名, 如有疑問請參考以下連結:

留名

張海報係咪想講小春會多d戲份

小春究竟咩定位 出場又少

奇巴納好撚正

出場個陣型撚到

可惜隻王牌柒

鋼龍真係無霸氣

劍盾劇情咁快就完

女主角俾豪做左，小春變成大配角

等利歐路進化

路卡利奧

新po留名

想要

屌 加埋火兔同路卡進化之後越黎越bl feel

小春大配角

正喎

得5集主線之後又去返日常
日常都算，最慘係成日講鳩豪

大木博士聲優中武肺？

會唔會有埋 鎧島 同 雪原嘅 劇情

想見到克拉拉

咁樣進化

果然係女仔

接受唔到

蒼響同藏然瑪特打完隻無極太那之後頭也不回就咁走左......會唔會趕完稿趕到咁

等咗咁多年

劍盾主線路卡利奧之後再加個超夢夢

鳩豪主角光環勁到

垃圾劇情

仲未有生/熟肉下載

youtube已經有

好低清wor

垃圾是但啦

趕撚到仆街
無啦啦就苦戰進化
跟住打2下就召喚秒殺
轉個頭就話鎖左個精靈球去夾萬
會長去左邊又好似冇提
原本GAME會出現嗰2條友又冇出現到
4集太短

又一個逆屬性大師
比水系打中幾次都未死
仲要攞火系就ko到隻美納斯

明明做多兩三集會好好多囉
反正其他集數都係小豪鳩捉回or日常回黎冇左幾集又唔影響

下集捉撚埋超夢夢

今集捉咗無極汰那
冠軍用高級球都捉唔到但鳩豪攞普通精靈球就捉到
又淨係用火招就打得驘美納斯 當年比卡超都用咗幾野十萬伏特同伏特攻擊先打得驘
分分鐘鳩豪仲快過小智做世界第一

根本就係世界第一

費事俾豪捉埋

比鳩豪一球捉左，真係無仇報

本身劇情個概念好好
但真係太撚趕起碼要比多一兩集啦
Go火系技秒美納斯都太夾硬黎

連將個波放大個動畫都省埋

索妮亞跟game做博士

咁劍盾本身都冇咩劇情架啦

3D無極汰那真係好撚霸氣
劍盾雙狗出返GAME招技又係好正,但點知咁快打完秒能左
btw鳩豪世一,下集捉埋超夢夢

「剝皮」小精靈

(慎入)

Cls

放落夾萬好過比豪狗收服

今季好似好少見mega 進化，點解丹帝同小智既然極巨化唔到唔去mega進化

xyz個忍蛙咁用心念mega進化小智版路卡利歐應該幾正

岩岩睇左
隻路卡無視日親進化 打無極汰那完仲要夜空滿天星

等咁多年 隻路卡終於返嚟

無石無手環點Mega呀大佬

有啲睇唔明佢點剝法

明明就係鳩豪一球捉左，再放夾萬

xyz 個忍蛙都係靠小智個心念 mega進化洗鬼石同手環咩
仲要今季路卡利歐個定位似忍蛙

大佬 忍蛙相處左幾耐先做到呀
忍者狗就算真係有都係之後既事而唔係而家啦

依家先45集，重要岩岩先進化就FF小智路卡利奧
同埋我又唔覺路卡有幾似忍蛙
再加上今代係Sell極巨化，噴火龍已經有超極巨形態
想睇Mega就返XY算啦

呢四集我當係同人作算屌你老母，鳩豪真係真命天子，小智大配角嚟

"唔小心買咗三十幾蚊兩條大䓤.."

火兔進化仲快過老噴

比卡超：邊夠我當初一野十萬伏特電死小拳石勁

真係比我估到鳩豪捉到神獸
下集捉埋超夢夢啦
鳩豪先係寵物小精靈大師

有錢就係大撚晒
無咩事我繼續玩GO
劍盾呢D無得課金嘅垃圾GAME 比返窮撚玩

屌你神獸都一球KO

遊戲既設定係100%
Anyway我都唔想係佢捉

整濕大岩蛇再電瓜佢。

話時話，當年比卡超點電死大岩蛇？

火兔都好似無咩打交, 都可以進化進得咁快

如果係小智捉到神獸的話, 觀眾會服D囉

大師兄跟咗真司同小智打咗咁多場 5間道館先進化到二階

有錢就係親生仔 無毛都唔係

仲要講緊差唔多場場道館都打死兩隻

鳩豪係平行世界
一路都係玩緊go, 儲夠糖就可以升級
唔駛打交

既然依家小智都有隻路卡尼奧
係咪應該再出隻SHF

行得多就有糖

有糖無沙...升條屁咩

最新劇場版預告

而家劍盾版就咁掉波捉到寵已經成隊有經

鳩豪好浪費水主
比佢做乜鳩

下集終於到小智捉超夢

鳩豪捉個埋都無乜出場

下星期又要好嬲好嬲, 結果又係鳩豪一球收服

超夢見左咁多次小智都唔跟佢, 俾鳩豪一個波收服 邊個係主角呼之欲出, 唔該D 劇場版咪再用小智, 全部變曬做鳩豪既收服日記

上面兩條支那種同我死返出去
其他人唔想重蹈覆轍嘅話請喺呢度Post小精靈名之前用以下兩條link檢查下啲譯名先, 多謝合作

見大家都覺得係鳩豪捉無極汰那好嬲但係佢畫面係小智同鳩豪一齊掉波同一齊嗌去啦精靈球 已經算好唔會好似小智打得咁辛苦但係全部功勞比曬鳩豪咁

俾小智捉超夢啦

其他唔敢駁咀 不過有時又唔洗太敏感
即係舉例你話啟暴龍叫快龍要屌 我理解

不過超夢其實細個都真係聽過好多土生土長小朋友嗌過
純粹細路哥慣性簡稱果隻

事後比左博士封返就返算啦
佢夠膽拎呢隻黎登頂再屌

我身邊識既全部都叫超夢夢喎

咁我無話係全港

我細細個睇嘅喺超夢夢反擊戰喎

點會變到超夢 定你睇支那老翻

其實呢 我已經講得好清楚
鬼唔知叫超夢夢咩

咁細路哥果時睇超人迪加
傾計果時用簡稱話返屋企睇迪加係咪又要比人屌呀

你話要用寵物小精靈做例子等於鳳凰同利基亞
細個咪一樣叫金鳥銀鳥
之不過大陸而家無官釋做金鳥銀鳥姐
你地先無咁反感同敏感姐

你地話無聽過你地嘅事啦
我只係講返當年係有依件事
我細個親耳聽過好多唔同香港小朋友口講捉超夢
超夢咩咩超夢點點點
只係純粹一個簡稱

好死唔死 大陸又釋做超夢
同個簡稱撞到正

你見時不時有人上黎都係打超夢
唔通個個都係睇大陸釋法咩

打錯字 譯法
打錯左釋法變左另一樣野

有招式 「浸水」，可將唔係水系嘅精靈 變成水系，變到會怕電
可將地面系 變成水系，然後就冇得免疫電系招式

初代冇呢招嘛
電爆場館燈開消防花灑呢招真係好癲

水系可以直接打大岩蛇
唔洗水浸

有記憶

又變返日常番

又係萬年影帝+逆屬性大師+鎖血火兔

完全唔知呢集想表達乜
純粹係搬超夢夢出黎呃收視

唔係話鳩豪拎捉咗嘅寵幫手冒險唔好
但我希望咁樣做嘅係小智

e.g. 放隻貓頭夜鷹出嚟探路 咁樣俾下驚喜可能仲好

ff太多

有冇翻譯

橋唔怕舊, 最緊要冇睇過火影嗰班觀眾受

係菲利囉

下集大胃王都唔拎返卡比獸出黎應該唔會再見舊寵了

今集鳩豪捉呢兩隻都係小智曾經既伙伴

cls 又一球球一隻

超夢夢屈撚到

火兔進化完要返精靈球, 淚眼蜥正式坐正

利歐路都係

超夢夢個下問鳩豪其實幾好
只係冇再深入講
超夢夢：你覺得你鳩捉哂啲寵就搵到夢夢?

對小智黎講
佢只係俾超夢夢殺完再翻生冇耐

出路卡打超夢夢，果然逆屬性大師

但係係阿羅拉 博士生咗仔

有冇人數過呀鳩豪拎左幾多隻pokemon 出街感覺好似多過六隻咁小智而家變到毫無特式，鳩豪變左做每集既中心，捉野又係佢，打又有佢份，小智出嚟做配角編劇真係on99

中完呢下又石化就變神作

火兔
淚蜥
綠毛蟲
赫拉剋羅斯
白海獅
5隻
再加收服左大鉗蟹同猴怪不過冇用過就唔計

火兔進化左之後好樣衰

想要番一開始果陣

啱啊
9豪根本就on99, 就算要了解小精靈都唔一定要捉
而小智個夢想 就現實好多對比起9豪

用小智把口話返俾觀眾知過左八季之後
最強既pokemon仍然係超夢夢

問題係一球超人係冇了解過佢捉返黎d野
感覺就係捉完之後由得佢自生自滅

所以9豪就係on9

超夢夢又要搬
搞少人一集得唔得

個下其實問得幾好下
但兒童番冇再深入講落去

捉完比博士就變糖，唔洗考慮咁多

佢都算好好照顧啲精靈
但係今集帶綠毛蟲搵夢夢好唔合理
利申 對善用精靈優勢冒險幾欣賞 但睇到呢個位好明顯係夾硬黎

係咪蟲系剋超能力系? 佢識野喎
好撚小智過搵格鬥系打超夢夢, 超夢夢淨係放暗影球都算俾面, 如果用超能力技一招收你皮啦on9
你放隻恥鬼出黎打都好d呀, 真係得啖笑

鋼抗超所以超能打路卡係x1

係喎
但用格鬥技打超能力

小智話打贏最強小精靈 同 排名世界第一 都只係離成為小精靈大師嘅夢想更近

有冇人見到隻猴怪跳落嚟就覺得佢會搶智爺頂帽

左邊條女搞到個個都認錯人

火雞食唔落

小智配角confirmed

本是同根生, 相煎何太急

(留名等火影JJ入嚟講呢集係邊集)

又惡搞

完全冇打過都可以進化

好好笑今集on9得黎幾好睇

找火稚雞蛋糕玩鳩火焰雞

小智而家連配角都不如d 編劇真係high 撚大左

近排睇返XY XY真係好睇好多

唔好話XY
SM都好睇過呢季

大食比賽又係鳩豪嬴

最尾小智面紅乜鳩

米村話係想表現到小智有成長，所以特登寫到小智變弱智，等阿Go有機會提點小智

依家連巴哈班台仔都頂唔順狂屌米村

屌那星都成長左十年啦
仲有啲乜野可以成長
倒不如指點後輩go仲好啦

鳩豪連主角位都搶左啦，今輯冠軍一定係鳩豪

講起阿go, 連幫阿go配音個聲優都覺得阿go個性格有問題，但係製作組又話係為咗日後阿go既成長鋪路

米村話XY個小智係完全體，無成長空間，所以依家小智要成日失憶俾空間佢成長

今年10歲

10歲有20年旅行經驗

咁我寧願佢重制好過

山下大輝幾時講

比卡超又要等級重刷打輸比個新人得5級既最初小精靈

#1916

完全體再成長做究極體咪得

千鳥客串

點解智爺啲水系除咗忍蛙就唔識進化 反而炎系就成堆都進化晒

效果拔群!
效果拔群!
效果拔群!
效果拔群!
.
.
.

今集以為自己睇緊獵奇向bl

擺明兔女黎囉

(有冇睇過本雜誌嘅可以幫手Fact Check? )

#45615222:

tl;dr 隻火兔係淚眼蜥嘅阿哥, 所以係男

火兔係男咁真係勁bl

之前第二階段進化明明勁cool, 最終進化勁gay

用左石都唔識進化

又係浪川大輔

下集玩撈亂骨頭

停播成個月
下集8/1/2021播出

追番十幾集就停播

吞左不變石？

可能飲過極巨湯

今集算唔算暗示遲d會出伊貝既全新進化？

吞石有專利

啲日常好悶 幾時有得睇打Rank

我覺得係咁，之後再順勢出埋珍珠鑽石重製

似係遲來既let go伊貝多d無啦啦識一齊出電技
嗰隻都無得進化

唔怪得突然賣廣告

竟然識叫超夢夢

靠老豆老母傳授

蛋技

捍衛香港譯名

Between 以前曾幾何時隔籬正傳驚Post成日都會有人貼呢隻嚟留名

今時今日嗰邊已經冇人提

唉屌 一見到開頭就惗起漫畫小智個隻無限進化既伊貝好可憐

Game入面 用到超極巨化既伊貝係咪冇得進化？

好似唔係

今個星期停播？

一月八先再播返

XY四天王依家先出黎

又XY四天王 又咚咚鼠 係咪暗示XY角色要回歸

好似淨係蒂安希果套電影出現過一下

過往集數：
SS048 - 4/12 - ほぼほぼピカチュウ危機一髪！ (差不多比卡超千鈞一髮！)
SS049 - 11/12 - コハルと不思議な不思議なイーブイ！ (小春與不可思議的不可思議的伊貝！)

[聖誕/新年期間停播]

後續集數：
SS050 - 8/1/2020 - ガラルの化石！がっちゃんこ！！ (伽勒爾之化石！合體！！)
SS051 - 15/1 - カモネギ大いなる試練！ (火蔥鴨的大試練！)
SS052 - 22/1 - 農業体験！ディグダはどこだ！? (農業體驗！地鼠在哪裡！?)
SS053 - 29/1 - 伝説ゲット！?水の守護神スイクンを探せ！！ (傳說收服！?尋找水之守護神水君！！)

(以上中文標題已轉換為香港譯名/用語)

諗多左

搵地鼠 唔通講dlc1

考據黨咁勁嘅😂真心以為佢只係出過一次就唔再出嘅路人角色添

耿鬼掩眼
寫錯輪迴2020
自隊一打

(唔知Wow咗未)

化石應該一人一隻啦掛？
千祈咪俾Go 捉水君

個排版搞到好似Go捉曬咁多隻，小智得兩隻魚龍

SM日常係鳩但係個隻鳩係funny

百度貼吧班蚑那賤蛆話XY同旅途一樣垃圾既喎

諗呢之前班動物膠屌過呢4隻代石

比Go豪捉到我就棄番

雷公真係慘成日無佢份

好低存在感

見到隔籬Post流傳疑似新海報

見到嗰陣當堂嚇一跳

以圖搜尋之後得啖笑

見到幅圖右下角其實都知係咩事啦
Fan art嚟架

屌奶星 仲諗住可以見返智光

智光is the best

張圖好明顯水君係俾鳩豪指揮緊啦小智已經變左大茄

SM 日常得嚟, 但至少主角仲係小智加埋一堆後宮and friends, 唔會喧賓奪主又襯托到小智個角色, 就算唔好睇, 至少都唔會咁反感

而家直頭反感 一嚟小智變左弱智仔, 二嚟變撚左大茄, 好野益撚曬鳩豪, 十集都有九集日常都用鳩豪做中心既

利伸: 自認定怨婦先, 但俾鳩豪搶左主角位真係好撚唔gur

其實只要故事好，換主角無問題，但係阿go既故事真係好悶。

其實好似第二集咁玩調查黎介紹小精靈生態都OK, 後尾唔知點解變咗go乜故事都無亂咁收復就真係無聊

DP開始播果時啲小智粉話小光搶小智戲份

咁講超世代後期小遙啲戲份都就嚟多過小智
DP繼承落去小光多戲份都好正常
反而BW小智做主咪又一樣比人屌到仆街
呢啲睇編劇點寫架姐

SM堆後宮同friends收服啲寵都有個故事同感情係到
好似馬瑪內不斷同佢隻蟲電寶參加比賽 特訓之後進化
瑪奧隻潔咪就係佢阿媽既轉世
鳩豪

Showdown

果然係揀左最騎呢嗰2隻

新版本OP

茂爺
合眾冠軍

資訊量好似好高

玩埋咖哩系統

本身已經係撈亂骨頭既產物
再比佢2個撈亂一次變左另外2隻怪野

小茂

畫到2隻好肥應該好好攬

我想真司同serena回歸

又一隻唔洗打都可以做朋友

真司回歸應該會撳住小智嚟打

小茂呀
出艾莉絲都仲唔出Serena

百度貼吧班蚑那賤蛆家陣咪幸災樂禍緊

正常
以往啲後宮除咗小霞同黑妹應該冇乜邊個打到ranking 加埋智爺又打算做埋龍系大師

小茂點解咁奸樣
最後一次見佢已經係好成熟研究員咁

畫風似Master

小智同鳩豪都係研究員

小遙都好勁架

華麗大賽

華麗大賽都要打交架

依家開始捧小春
睇個勢都係唔係華麗大賽就係表演賽
到時再出遙光都未遲

幾時有真司
橫跨咁多世代 真司最勁

小智都算多龍系
圓陸鯊 音波飛龍 肥大 啱啱又收服咗隻鰓魚龍
仲有係遠方既黏美龍同四顎針龍
圓陸鯊進化埋可以做龍系大師了
仲多龍系過啲所謂龍系大師

鰓咬龍游水又幾得意

想睇圓陸鯊

真司 小光回歸未

回歸之時就係重製珍珠鑽石之時

變硬嗎...電光石火！

真司又要出黎吊住小智黎打，然後鳩豪隻兔仔一球ko對面

三隻都4倍冰 小智比啲心機

得鰓魚龍有啲睇頭

放生咗就無以後見唔返

鰓魚龍Freeze dry都係4倍冰

有j十秒睇錯係鯉魚龍
心諗做乜鳩

小茂等左幾多年先出返

上次出場已經係dp?

佢係唔係仲用緊水箭龜

唔知小遙會唔會出場呢，好似係最耐冇出過場既女主
Oras個look靚過原版好多

正過艾莉絲先啦

實況

艾莉絲應該係公認最柒女角

除左CV係悠木碧之外無乜可取之處

係唔係得兩個男主角太基 宜家小春要多返戲份跟佢地冒險

其實製作組知唔知好多人憎小豪

同一首歌換2次主唱
雖然係好聽既

制作組智豪依對太刻意營造，d雜誌圖都畫到佢地基情滿滿咁
要基情緊係小剛小茂

利申：非基

知都冇用，上頭order加垃圾編劇簡直係災難級
鬼叫pokemon go賺到錢咩，只求下季小智單主角

首歌其實幾正 唔知點解聽完好想去旅行

應該唔會用足幾年掛
再好聽都厭

之前訪談講過會換人唱但唔會換歌，新版hunter都係得1首op
Op 幾好聽唔換都算，但可唔可以換左首ed佢

隻閪驚簡直係成個Franchise嘅大毒瘤
唔單止影響返正傳轉頭, 連動畫都俾佢搞到慘不忍睹

唔係有班傻閪唔理隻驚有幾閪都金照課嘅話, 間閪公司咁嘅營運手法晨早應該執柒

睇下啱啱果集, 雖然都唔係咩正式戰鬥, 但係戰鬥畫面又係落左係鳩豪到, 捉野又係鳩豪, 打又係鳩豪, 小智係到做乜? 咪做佈景做埋D on9 野做陪襯

小遙嘅cv好似引退左，應該好難再出場

可以轉cv

最好2首都換哂啦
聽得多唔改真係會厭

所以go依家既問題根本唔係咩一球（雖然都係個垃圾設定）
好多人屌佢一球，如果以後都係戰鬥捕捉又會點呢
對大部份人黎講小智比個冇咩人like既豪搶晒戲份先係新無印最大敗筆

可惜有錢就唔會執

1.2.3 時代革命

Op我估最少都智豪合唱完先會換
Ed就拿拿林換左佢啦唔該

又幾岩音

(唔知Wow咗未) 喺官方啲YouTube台考古，掘到兩條唔知算唔算貼下一集題嘅片：

1. 破產中心呈獻：火蔥鴨三葱隊之故事 (片尾Sell火蔥鴨相關嘅產品)

2. 火蔥鴨之歌

唔知點解首歌嘅笛聲部分聯想到火影忍者主題曲嘅笛聲

大葱鴨要進化了

係火葱鴨呀

下集仲未未進化住，至少要等到打鋼天王之後

sorry 打左蝗語

( 頭盔: 4chan /vp/偷返嚟嘅圖，source： ，未經證實，請自行判斷真假 )

：宝可梦版蝗者荣耀啊 J出血喇 皮卡皮卡
：騰訊我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅，媽咪麵請過嚟祝福呢隻驚長做長有啦

剩係殘體已經好趕客

新Trailer
火蔥鴨可能同雁鎧打打下進化

就算用日文
本身係支那整已經唔諗啦下話

好大陸feel 不了

旅行咗廿年都仲可以亂咁出招打
今集毫無戰術可言

重係純屈力量咁打

以火蔥鴨既能力就哈係用黎打快攻
唔想要佢打到忍蛙咁

打足成集
望到火蔥鴨咁努力有啲莫名心痛

訓練員問題
成集都由火蔥鴨自己一個特訓 根本冇建立過默契 搞到對戰個陣都係亂咁打
好在個對手都成個傻鳩咁先驘到
不過算啦 小智邊識用呢啲慢速力量型既寵 都係用返比卡超算啦

鍾意而家火蔥鴨多d
眼神好銳利進左就變左靚仔胖虎

吓下集WTF?

預告直接劇透

作者真係好想鳩豪比fans 憎死 今次比佢捉埋水君

捉左可以放番走既

情報好似話疑似跟左豪
條友好似有埋下下一集既情報

有無人記得當年有條友追住水君周圍走都見唔到
依家就比鳩豪用一粒紅白搞掂

米拿君（唔太記得港譯）
追水君追足十幾年

無印229

另一次劇場版以外出現係喺DP028

然後就係俾閪豪條撚屌收服

示愛了？

wft

會唔會唔係水君本尊

陣間係百變怪就笑死

真係水君嚟?

應該發夢多
唔會捉到神獸咁痴線掛

唔似假
唔會發到水君比獵人捉咁癲掛
之後應該係放返多 始終個劇透係話水君本身係棲息地保護緊其他小精靈 最後應該都係放返佢出嚟做守護神

套野真係唔知想點，則重曬鳩豪

今集又係，集集個重心都係鳩豪真係唔開胃

我諗遲d 敲音猴都應該係鳩豪捉 破天荒小智無御三家

小智有齊關都 城都 合眾御三家

應該唔會真係比尻豪捉水君呱 開一開圖鑑算啦

有情報說下集結尾是櫻木博士和後院的寶可夢嚇呆的看著山丘上的水君
條友之前講中左新op畫面，上集同今集中預告冇既場面
但係佢都有講疑似而唔係肯定
所以請大家做好心理準備先

困佢喺個後院度洗池水

寶你老母可夢

同埋有冇source?
冇source嘅話我話阿智路卡閪豪水君四個玩人獸串燒4P都得啦

巴哈呀
睇到寶你老母可夢就知台灣網
我原句copy就係想你地成句放google search

不過未播都唔可以證實，只能說佢之前嗰d都講中左

搵到了

但係都係冇延伸參考來源

你係咪連放條link都懶, 會好委屈你?!
係都要俾人屌你9up先肯講個出處, 但係仲要人自己大海撈link?!

明知呢度用台/支/任通用而同港譯有異嘅名係會俾人屌都仲係要原句放上嚟
係咪嫌你老母清閒得濟要俾呢個Post咁多位輪住嚟屌?!

咁多位
得你個痴線佬係到吠

過多幾年應該無人識港譯了

《十年》入面嘅《方言》喺呢度提早9年成真
2016年官方抹殺香港譯名=《方言》入面迫的士司機棄廣東話改用普通話

"卡洛斯地區的寶可夢聯盟..."
"我警告你呀，兒子要挑戰卡洛斯聯盟"
"你不要再跟他說寵物小精靈"
"你要常常跟他說寶可夢"
"又不見他的寶可夢對戰有進步"
"你再不改說寶可夢，你連道館館主都不能當"

當當水君折墮過做狗
唔係比獵人捉, 就鳩豪捉

Go豪每年賺$894 million
劍盾賣一次先賺得$900 million
我係TPC都就鳩住鳩豪

自膠 2019 Cumulative revenue 1 billion

宜家見街邊啲細路已經叫緊寶可夢

[TCG] PTCGO/寶可夢集換式卡牌遊戲 (10)

洗乜街邊 連登都已經係啦
當日啲任豚仲講到自己唔叫就得啦
佢有佢改 我有我叫番港譯
拿 港譯呀

就算係小智都on9 啦，三隻最撚肉酸就係隻鳩猴，真係越睇越唔開胃

如果係真我即棄頭也不回

三隻都肉酸

小智隊嘢無御三家硬係唔似小智有足金鳩猴都照殺啦

隻足金鳩猴進化到去轟雷金剛猩幾型幾raw 三隻之中算最型

睇嚟得返呢度、正傳Post、玩具Post(?)同埋參宿巴嘅Masters Post仲係企硬緊

連登閪驚Post都係半淪陷咁滯

漫畫特別篇嗰主角都係用鳩猴 都幾型啊

閃焰王牌都型呀 鳩猴閃光直情超級撒亞人咁 但比埋鳩豪既機會都好大

邊到有得睇？

我其實無追 不過出頭幾話嗰時好似有巴打貼過百度貼吧有連載 嗰時望過兩話

唔覺得sell鳩豪對佢隻廢老game有乜幫助
反而佢成個pokemon系列就係咁先

又sell唔到公仔

最新集數：
SS053 - 29/1 - 伝説ゲット！?水の守護神スイクンを探せ！！ (傳說收服！?尋找水之守護神水君！！)

後續集數：
SS054 - 5/2 - メッソン・イン・ポッシブル！ (淚眼蜥特工隊！)
SS055 - 12/2 - 君とルミナスメイズの森の物語 (與你在迷光森林的故事)
SS056 - 19/2 - 四天王ガンピ！騎士道の館!! (四天王雁鎧！騎士道之館!!)
SS057 - 26/2 - 恋はコダック (戀愛是傻鴨)

(以上中文標題已轉換為香港譯名/用語)

一開波就捉到

d人話捉左就棄番

唉屌你老母咩

至少鳩豪有比水君揀跟唔跟佢
好過平時一球了

仲要自願入返紅白波

最後都係走咗

喺個溫室度咋

之後唔係唔見咗咩

雖然係大陸圖，但又講得幾合理

行開左
堅走就唔洗專登入波啦

lm

係叫劇情上有舖排到唔係一球就算
雖然以前小智做一樣既野都唔會捉到
好聽D分類上大家一樣當1:1和波囉

好彩無睇

好撚痴線 真收服水君

智爺再打丹帝先再叫醒我

我唔明點解水君主動入返波，之後又走，想點？

製作組知唔知觀眾想睇咩
睇其他網站簡介, 今集真係好離譜

打四天王先返黎睇

官方twitter日文留言7成都係讚阿go溫柔，水君認可阿go實力

屌你老母鳩豪 神獸咁撚易比你收服
冇嘢想講了 棄得

好噁心呀

今輯真係唔知jm9最剋人憎既野個鳩豪就做哂其實係咪想培育鳩豪做下一個屌打小智既神獸佬

官方twitter我用twitter個翻譯器翻譯，7成日文留言都話見到阿go收水君好開心

屌你，垃圾劇情，神獸一球入魂

新版＞bw >xy，垃圾方面
Xy真係好撚可惜只要贏埋噴火龍就基本上係pokemon最好睇既一季
動畫製作組真係完美演繹咩叫沒有最差只有更差
呢季除非小智都收到神獸，或者贏到冠軍先會睇最後幾集

Xy都算係咁 起碼係盡晒力打唔贏
新版我覺得開頭都唔錯 但係高開低走
Bw就由頭爛到尾

cls

真主角鳩豪，超能力打毒都識
小智可以收皮

小智逆屬打有加乘

擒晚官方Twitter 日文留言7成係話見到go收復水君好開心既喎

Bw主要都係小智智商歸零、比卡超洗曬level同埋成隊bb隊，重點係前面dp無論戰術定係實力都超勁，加埋真司呢個勁敵塑造得太好，點知喺dp同拉帝歐斯打和嘅比卡超轉個頭又輸俾隻啱啱攞到手嘅藤藤蛇，dp勁到癲嘅小智係咁比個新人串，聯盟同勁敵整得唔好

不過日常同賣情懷都做得幾好，主要都係嗰陣地震搞到左cut右cut，冇左幾集

反觀新版集集都係隻鳩豪喺到go, go, go，go你老母咩，幾十集收服嘅精靈就多過小智廿幾年，之前bw小智係咁俾人串就咁揼波，而家隻鳩豪一球一隻以前神獸幾型，神代實力勁，捉到好正常；達克多純粹因為dp小智太勁加用埋以前啲精靈，何況小智冇用最強陣容都搞掂佢兩隻都算，嗰個鳩豪旅行左幾十集係咁go go go 就go到隻husky返嚟。有堆人話小智設定係10歲，同鳩豪一樣，小智話就話設定係10歲，但係都陪著80、90、00後長大，意義對觀眾唔一樣。

而家完全係為左隻鳩豪改曬成個世界觀，啲精靈入左波就俾人洗曬腦、勁聽話，叫啲舊角色，even超夢夢返嚟就係為左同隻鳩豪講支持佢以前同堆反派作對、見義勇為嘅小智，而家見到個企圖收服全部精靈，係咁揼波洗精靈腦嘅反派，竟然係拍手支持佢，唉...

好心佢早啲俾小智收服返水都嗰隻拉帝亞斯咪唔使咁煩囉，橫掂以前喬伊小姐都有一隻

咁叫水君用急凍光線打黑魯加呢？

日本無炎上？仲個個讚GO?

Bw當時傳想行返首藤剛志嘅風格（話想請返首藤返嚟）
但一來十月首藤就過咗身；二來大地震，成套嘢嘅風格就大改
所以你見四不像

後嚟又話想換主角又換唔成
反正好多謠傳

官方Twitter見日文留言7成係讚go
聽講其他日本網站就5050

呢季真係垃圾中嘅垃圾 小智完全係配角
唔好話捉神獸啦 用粒靚少少嘅精靈球都好吖
一粒紅白球 咪撚玩啦.

即棄

今集小智真係路人得好緊要

真係頂唔順套野d 日本仔又好野，咁都接受到

未睇，真係一球入左？
我會守承諾棄番

又係鳩豪捉到

小智打rank劇情太少

成班Gou fans 仲係twitter 圍爐 咁鐘意pokemon go 咪自己開一套新動囉，又要嚟舀光理鳩得你到時又一球又做皇者，10集有9 集都係講條垃圾，真fans 真係會接受到？

最新寵物小精靈奇聞，水君被網捉到，仲自願被精靈球一下收服

上埋熱門

因為水君不斷消耗力量淨化水池搞到佢體力不繼 一球於是諗到用精靈球救佢 後續係水君俾佢感動到 再次入番嗰波 最後寫水君係博士嗰公園消失咗 不過應該有後續

想知班鬼佬有咩反應

送到嘴邊未食 OMG

原本沙漠蜻蜓個集對小豪有少少改觀
但今集全集睇都好反感

點都無卡洛斯決賽輸左咁嬲

去twitter 走一轉成個場都係死忠

比得起錢就可以洗太平地

屌你老母垃圾劇情，直接比埋個主角尻豪啦弱智製作組

笑死

日文就係，英文好多人屌晒鬼喎

仲有個問題，小春依個4，5集先出場1次既女角係為乜存在

利申：9噏

為咗女性平等，但係又唔可以女性玩物化嘅角色。

pokemon史上最垃圾既一集

咁樣就捉到水君，仲要聽豪話，咁之後應該乜神獸都捉到晒

我覺得神奧聯盟輸嬲啲

唔係隱左身咩

0:2

股東：Jamal Lewis 垃圾

Sorry...

新無印咁撚垃圾可以棄番了

火箭兵團努力廿年捉得十隻都冇
反而比隻鳩豪一球捉咗神獸

水晶版果條友呢？

Sorry
不過呢度嘅大家都應該棄左番

垃圾豪

真係Pokemon go上腦

即棄

製作組係咪真係覺得咁樣就會多人睇

豪哥應該會捉曬所有神獸最後捉夢夢首尾呼應

如果小智:夢夢GET DAZE
就無人反了

究竟寵物小精靈幾時先會完

我懷疑係專登炒作炒作

水晶版果條友齋搵 同淨係target水君
火箭兵團搵埋啲辛苦錢整機械人整網整籠都捉唔到
如果拎啲錢去買高級球學某豪咁一球一早已經做咗火箭兵團高層啦
咁玩劇情仲合理過依家

其實火箭兵團好多次都好成功捉一大堆寵，次次都係俾智爺破壞咗

捉完之後一球

火箭兵團負責用網捕捉，一球超人負責收服，完美反派組合

有樣嘢要澄清返 呢隻鳩豪根本同遊戲玩家唔一樣
一般遊戲玩家係好似小茂同真司咁收完啲寵就check吓邊隻有冇潛質 冇既就擺係後院甚至放生 有既就加以培育之後拎去打聯盟 唔同鳩豪收完啲寵就擺晒係後院 除咗火兔同水主擺出嚟賣萌之外基本上冇乜點拎過出嚟打
根本整鳩豪出嚟就破壞晒成個pokemon動畫廿年既生態 人同精靈既關係就靠一球收服真係WTF
呢樣都算 去到後期戰鬥畫面更加馬虎收場
隻鳩豪根本零戰鬥意識 似足BW既小智唔理屬性 場地打法就亂咁出招 靠既係主角光環逆屬性強行驘 連帶最近小智既戰鬥都係返去初代BW咁亂打 阿羅拉冠軍又變返當初淨係識攞啲寵去送頭既弱智 講到尾又為咗隻鳩豪
編劇之後唔好諗住有四天王 小茂 黑妹就有觀眾收貨 根本呢啲只係留住老粉套路嚟 一兩集客串都掩飾唔到成個主線玩爛既缺陷

彩虹火箭兵團都唔夠佢地玩

pkm go有收復水君既活動

未到喎，今個星期係雷公，上星期係炎帝

如果個個觀眾有你咁高質就唔會搞到咁

dp就重製 夠薑就豪哥solo神獸男

豪哥係神獸佬師父

到時豪輕鬆秒神獸男，再製造炎上

反而想睇神獸對決

如果小智當年遲1 round撞到神獸男，等大師兄恢復，再用埋老噴，卡比獸嗰堆，起碼可以砌低佢4隻

老噴當初都砌低過急凍鳥

黑妹本身都冇乜人氣
搵返小光同莎莉娜出黎就有救

黑妹應該唔係冇人氣而係冇人想見到佢
自從出現咗個黑妹之後就算得閒都唔會搵嚟睇。
而家男既就成個低B仔咁, 啲女就成個白痴妹咁, 而家仲搞壇咁既嘢出嚟, 究竟係嫌多人睇得濟定係考驗鍾意PKM人既底線

鳩豪後花園啲寵明明勁有實力
沙漠蜻蜓 飛天螳螂 化石飛龍 .......
結果要養老

百度寵物小精靈吧班臭閪蚑那賤蛆當莎莉鄉係殺父仇人咁喎

黑妹本身既人氣係隻game入面
出返嚟應該係比小智有得打吓冠軍姐

比卡超唔做戲一穿6

官方Twitter 日文留言7成都讚go今次收得好

行轉center就知啲貨去成點

有悠木碧

pokemon既重點從來都係戰鬥
明明可以出到特別篇咁好睇, 照抄改少少都得啦
係要當觀眾低B

百度寵物小精靈吧班蚑那賤蛆話過到XY為止pkm電視動畫都係日常回收視高過打道館

所以佢地話pkm電視動畫要幼兒化，結果今輯咪自作自受

根本就係唔收得諗住學BW搬老噴出黎救人氣
晒9氣啦

之前我都仲有啲鍾意Pkm, 依家就唔喇, 咁啱見到呢隻po先入嚟呻下。睇見佢哋越搞越閪真係唏噓。
譯名, 黑妹, 屈神獸, 硬係要寫小鎮攞唔到冠, Lv100比卡超輸草主, 動畫畫風, 今次 .... 手指腳趾都唔夠數

堂堂一隻神獸

季尾比佢捉到夢夢都真係唔出奇

寧願宜家俾佢捉到達成心願番屋企
俾小智去伽勒爾冒險算

捉哂神獸同佢返公園煮飯仔算啦
明明冒險漫變日常番都on99
比返xy智神我

日月既日常都叫正正常常，今輯

開心大發現：原來之前Beta金銀冇利基亞係因為利基亞係由負責第二套劇場版腳本嘅首藤剛志設計出嚟，而當時所有其他小精靈都係Game Freak嘅親生仔
當時因為立方獸事件令到成個寵物小精靈差啲執柒，係首藤剛志有份負責嘅第一套劇場版『超夢夢反擊戰』成功先至令到成套嘢死過翻生，所以將第二套劇場版交俾佢負責，亦都令佢設計利基亞出嚟
本身首藤剛志唔預利基亞喺劇場版以外嘅地方出現，所以當最後利基亞喺正傳遊戲出現佢都嚇咗一跳

當初隻嘢係咪叫X

以前好迷首藤剛志版嘅小精靈，成日諗會唔會出霸王龍ova

辣殺片,棄了

係
套劇場版最初叫「夢幻之寵物小精靈 X爆誕」

之後先改做「夢幻之寵物小精靈 利基亞爆誕」

但後面仲保留住個「X」

以前日常番 再主線打道館戰不知幾好睇
依家係咪只有打排名賽都唔知睇左咩 贏一場輸一場無感覺

要玩一球 寧願佢搵一個一球勁敵
每集鬥邊個多圖鑑
最少唔似依家咁黑人憎 集集睇鳩豪solo

本身用積分賽決定世界冠軍已經好弱智，基本上打得多排名就高

世界第一同第二嘅對戰淨係1v1，完全代表唔到啲咩打聯盟同四天王打冠軍都起碼6v6啦

我就覺得大吾同竹蘭寧願挖石頭同研究遺跡都不屑參加呢啲比賽反而成套嘢係咁強調丹帝幾勁、係世界冠軍，但係睇劇情又feel唔到佢有幾勁

1v1 當一場決勝負真係濕鳩
打機都3v3啦

講起就火滾
專登搵渡出黎打輸俾丹帝

渡算唔算最廢冠軍
定阿戴克

係小智

捅“創世神”屎眼？

阿low娜冠軍點睇

疑犯

竟然冇進化

改圖嚟

原圖

原片

都唔同台

屌你抄夠火影未?!

淚眼蜥有無機畀返小智

冇
傻智依家大茄嚟

女間諜個配音配得幾差

一球超人先係主角

搵明星配冇計

淚眼蜥今集好得意
比Staff捉住唔比入去扭計
可惜主人吃力不討好

Go對自己啲小精靈幾好

百度巴哈d人好憎佢

借一借位 有冇師兄想出坑賣tomy mc/立體圖鑑
可以 tg

請移玉步到玩具Post

多謝合作

丹帝設定堅勁，但有啲怕佢今輯會輸。

會唔會搵竹蘭出黎輸俾佢

我驚9豪打贏丹帝多啲，始終渡都無用快龍。
丹帝起碼打機都叫不敗的冠軍，真心唔想佢變水君。

快你老母臭閪

okok，啟暴龍(個人覺得呢條肥龍兩個名都好9，不如叫返肥龍)

叫開肥大

正解

講真，我唔覺得竹蘭嘅烈咬陸鯊會輸比佢隻噴火龍，不過編劇鐘意點寫就點寫，日本嗰邊抗議又唔大

肥大就識 肥龍邊位

打機計竹蘭應該係最難打冠軍

100% 輸比一球超人

睇你當唔當Red係，唔計Red就應該係

用烈咬陸鯊秒烈咬陸鯊

睇真司打竹蘭個集就知點打

當年玩鑽石同白金都係靠level壓過去

全部都係一線怪
波克基斯 烈咬 路卡利奧 花岩怪

波克基斯 : 倫琴貓
烈咬 : 冰系or烈咬
路卡 : 大師兄
花岩怪 : 水鼬

烈咬最難打 用冰系打佢仲識噴射火焰
同埋仲有美納斯

搏佢用超極衝擊

美納斯勁厚血
當年我用大師兄1打3

話小智隻耿鬼同啟暴龍出場有冇5次
次次見親都係用比卡超/路卡打

路卡進化咗都冇點打過
淨係搵佢做埋啲傻閪嘢

打？打既劇情都比左一球超人啦，打條撚咩

feel到佢之後會俾一球超人變小智勁敵

正 拎齊御三家 你睇埋我嗰份

小茂係邊集

仲黑人憎過賓妹真係唔話得

情報冇講 應該4月掛

屌，係咪想逼人棄劇呀屌

官方Twitter 日文留言：
正，有go又多咗新既伙伴
阿go好溫柔

仆街mon編劇老母係咪未比人屌夠
小智回都要隻垃圾豪插隻手埋去打四天王

仲未棄？勸大家都係快d 棄

寫水君果集個編劇面出明美係Twitter 話佢唔會理啲奇怪既日文同英文留言

上黎睇劇露已足夠

諗住有卡洛斯聯盟亞軍小智打卡洛斯四天王有啲睇頭就睇吓preview
屌點知就見到隻垃圾豪係到同四天王打
所以都係放棄算

呢d 咁反智既動畫留返比死忠睇算

遲啲可能鳩豪都參加比賽
然後叫埋水君出嚟打

睇哂無印同dp
最差好似bw都睇咗幾十集先棄
睇下呢套垃圾似乜

BW係小光同老噴回歸個幾集先好睇

世界奇跡

bw小光同竹蘭回歸、N篇同搭船篇都好睇

可能佢係pokemon hater嚟

仲未棄？

支那老翻色違黃昏狗公仔

塊牌
左上角、個名同埋下面版權嗰行

一打唔洗找

後面嗰度仲不堪

原來嗰位日本仔喺呢度買，明晒

Center Monster 係咩意思

鳩豪同火箭兵團有乜分別
隻蘑菇想走都追住捉

武藏小次郎真心關心佢地d精靈

巴哈話水君果集之後歐美多咗好多阿go既fans喎

神獸都捉埋 焗住要接受換咗主角 唔通仲撐小智咩

鳩知班支那生番點撚樣左抄右抄咩
抄埋啲咩日文自己都唔識就放上去以為昆到水魚
點知就賣返俾班日本仔搞到成班日本仔黑人問號

係唔係台仔唔識英文睇唔出係假膠

又係巴哈講，日本果面依家話討厭小豪的都是智粉，所以好多人都唔敢話自己撐小智

#233樓

啲台仔話係歐美日都多咗阿go fans

#233樓

睇多次，個台仔應該係講歐美日，台港蚑就個個都屌到阿go反皮啦

有，火箭兵團好錫自己d精靈
鳩豪捉完理都唔理放埋一邊

講起火箭兵團
有冇人覺得今季部扭蛋機又係好On9

同成個新無印系列集集即食唔駛理連貫性一樣
啲小精靈集集即扭即用，慳返唔駛舖排感情線

見到台灣PTT有人問遇到呢隻嘢點捉

然後啲回應都係話用網加1粒紅白波搞掂

當初出新無印以為會重新整理全個故事
點知係為左無主線可以亂咁黎
以前起碼有打道館最後打大會既主軸, 而家就真係無連貫性, 個world championship就得閒先播一兩場, 又為左收視消費神獸, 出到cheap晒

聽講好似話轉左做DP個編劇

換咗個掛名監督姐
系列構成仲係米村正二

仲諗住有機會會出番神獸廚黎打鳩go添

米村正二由舊無印開始已經係pkm動畫團隊

唔好搵火箭兵團同一球超人呢條柒頭比
就算連小智都冇得比
尤其係小次郎

今季既火箭兵團又係on99扭乜鳩蛋，本身火箭兵團同pokemon 既感情線都好重要

已經對呢套野死心

依家講水君好難唔聯想起呢幕
#神獸之恥

今季既重點係故事要集集清

DP個陣火箭兵團好撐小火焰猴

毒氣雙子同呀柏怪個集真係神作
最尾小智個句 原來呢個世上除左火箭兵團呢啲壞人仲有好多好人真係將成集再昇華一個層次

有親火箭兵團都會好感人
日月長毛狗果集喵喵怪
對比起黎小智對長毛狗其實無咩大反應

除左初代毒氣雙子同呀柏怪
其實火箭兵團好多集都睇到喊
武藏: 幸福蛋, 毒粉蝶
小次郎: 沙漠奈亞, 風鈴鈴
小智就惡意棄養大比鳥

沙漠奈亞算有個好歸宿
風鈴鈴病到好辛苦個集真係好催淚魔尼尼自願入波都好感動

仲有xy果然翁同武藏放棄愛情去救小次郎同喵喵怪

其實火箭兵團應該值得更加好既下場
但總係要寫到佢地咁唔掂
小次郎話晒都富二代呀, 搞到咁真係

寫佢地掂個輯比人屌到仆街

BW
要寫到佢地掂又唔一定要變到咁正經既

次次都同智爺救世界

聯盟戰對真司打氣仲落力過小光同波膠曼

彩虹火箭兵團

小智咁多隻寵大師兄應該係描繪得最細緻

DP完之前個製作團隊做過調查問觀眾想BW既火箭兵團變成點，觀眾話想佢地勁啲，點知做出黎觀眾又唔滿意

我覺得sm火箭兵團最好
好壞星唔廢, 謎擬q直頭勁
穿著熊係本篇最強

亞馬多同小三次
有晒資源有埋個博士幫佢地整機械人都可以同三人組一樣比人打到飛走

有新變化其實係好事，話曬睇左10幾年，想睇下不一樣嘅火箭兵團，bw op N章入面，小次郎型到爆

我自己就幾鍾意sm既火箭兵團

好想呢兩條友出返黎
好過搵返黑妹出黎啦

最新集數：

冇嘢好睇啦，乖乖地出返去啦

預計不久將來呢套動畫嘅Post會變到好似佢咁

幫迷q補衫

59話係關鍵集數，如果敲音猴都係比鳩豪捉到，我就即刻棄劇。

卡洛斯天王唔識卡洛斯登頂人

屌你豪狗唔打都有得進化
火蔥鴨就要留返復仇戰

架又唔洗打又唔洗交換就有得進化
不愧係GO系玩家

圖一做乜笑撚左

名副其實「攜帶道具」進化

但係呢個角度似「攜帶陽具」多啲喎

第唔知幾多回小精靈種票大會

方法: 做Twitter任，用Hashtag "#にきめた", 為小精靈日文名
22/2 (下星期一) 香港時間22:59 (日本時間23:59)截止

官方原文條款與細則：

喺動畫度彈出彈入幾秒就已經種票成功

Between 點解梁匪振英排名咁高嘅?

點解冇水君

播嗰陣都未公佈呢個Hashtag 投票方法
況且搞到佢形象一舖清袋，而家撚會有人仲投佢咩

好似冇乜點見過智爺打火系同龍系道館

又送鳩豪巨鉗螳螂, 最後又咪係公園打飛機

由城都開始計到卡洛斯道館戰既話
飛行系：3次
蟲系：3次
一般系：3次
幽靈系：2次
格鬥系：4次
鋼系：2次
冰系：4次
龍系：1次
岩石系：3次
電系：4次
火系：1次
超能力系：2次
水系：2次
草系：2次
地面系：1次
毒系：1次
妖精系：1次
惡系：0次
阿羅拉4次諸島巡禮就格,岩,惡,地
換句話講智爺每個屬性至少打過一次
當中就以格鬥系打過最多,其次就電系

火館主都唔多
夏伯 亞莎 跟住已經到劍盾先有火館

但智爺除咗飛行系最多就係火系

小智寵屬性
電系 1隻［常駐］
飛行系 11（10）+2（2）被放生
一般系 6（6）+1（1）被放生+1（1）交換出去
蟲系 3（3）+1（1）被放生
草系 7（3）
毒系 3（2）+1（1）被放生
火系 7（6）
水系 8（2）+2（2）被放生
超能力系 1（1）
妖精系 1（1）
地面系 6（4）
冰系 1（1）+1（1）被放生
格鬥系 6（3）+1（1）被放生
龍系 4（3）+2（2）被放生
惡系 3（2）+1（1）被放生
岩系 2（1）
鋼系 2（2）
幽靈1（1）
（ ）為最終進化

原來咁多水
新無印捉埋恥鬼同拎返吸盤小丑終於齊屬

水系夾埋應該仲多過成個淺藍道館

一般系唔計30隻大隻牛?

幾鍾意sm 成輯輕輕鬆鬆 好笑又幾好睇
啱啱先開始追依家個季 睇個豪捉嘢睇到嬲

見親佢d劇情就好唔開胃
今集你話要考驗佢地之間既羈絆, 小智隻火蔥鴨一直以黎用左好多劇情去描寫佢好合理
但一球超人隻飛天螳螂咁耐以黎做過d咩黎? 我差d唔記得左佢收服過飛天螳螂
最後仲要夾硬俾佢進化, 都痴撚線

我睇咗十令廿集咋 已經睇到躁 本身以為佢睇完小智用吸盤小丑同比卡超打個場 佢會轉死性寧缺勿濫 揀幾隻嚟陪育 唔知睇到後面會點

快d睇水君果集

佢大部份時間都係用死炎兔一隻黎打交

佢個設定仲要咁鳩流流 如果佢係啲咩少年科學家 或者小茂型性格 我都服啲 而家鳩掟波對佢捉夢夢都冇幫助啦

啲野生精靈打佢 佢一嘢掉粒波就收人皮cls

應該講多啲佢點照顧花園啲寵

係囉 嗰啲先好睇㗎嘛 而家變咗個精靈狗公開動物園咁細個除咗道館同打大賽 最鍾意就係睇收服新精靈同進化 集集都期待啲寵幾時大

之前係好期待小智同佢Team人或者係火箭兵團收服精靈同睇佢D精靈進化
但而家搞到捉嘅精靈Cheap過鬼，進化好似食生菜咁易
老實講，而家見到啟暴龍、耿鬼、路卡利歐都無好大反應，覺得得嚟太易

反而覺得啲精靈自己唔肯進化好乞人憎

幾撚驚佢收復埋超夢夢

痴撚線
啱啱出嘅卡都可以炒到超過十三皮港紙

pika pika

27號有發佈會
珍鑽重製公怖啦掛

可能係pokemon go出Z招式

有無link

11點就有

係聽晚11點先岩

講中晒我心聲

係咪今晚11點有?

香港時間今晚11點，日本時間凌晨12點

又要問多次：就算當其他都係素菜餡，咁左下嘅燒賣唔係大隻牛肉嘅話會係係咩餡？

今集唔係豪狗主角順眼好多

伊貝仲要食左粒

beyond meat呀

(唔知Wow咗未)

種票大會結果發表:
各地區: 請入上面條link睇, 廢事喺呢度Post到變金剛棒
全國:

恭喜晒咚咚鼠

條撚準備

集氣珍鑽重製

真係傳說林祖舜

珍鑽啲畫面柒撚到....衰過劍盾幾倍

啲名

光殿

正過重製

Legend 隻game = game version 鳩豪

珍鑽 legend都似垃圾
好失望

到時動畫整場小智打竹蘭+光殿回歸咪又成班狗衝去買
話晒新無印咁識捉心理

我想真司回歸

打柒個go啦

電擊魔獸夠收鳩豪條仆街死nigga皮 屌你老母 垃圾死黑鬼快橪啲含橪死 衰撚過BW個賓妹

DP重製咁嘅畫面對得住fans同switch咩

重製真係撚屌到唔想買
舊圖再加Let's Go戰鬥背景就出貨

I expect nothing and I'm still let down.

今次DP重製咪講咗點解要有阿GO依個角色
因為以後唔少pkm game都會玩一球收服

Legend

個個係legend

我自己睇巴哈睇錯

不過tpc既大方向擺明係認定依家既細路係要即食

點知到時豪狗一球收服阿爾宙斯

今次似主打legend
唔係點鋪路比豪狗一球創世神

做到幾垃圾都大賣

終於到咗遊戲跟動畫走既年代

dllm等珍鑽復刻等咗咁耐，d畫面好似將十幾年前3d化就算咁
你用劍盾模組去做都冇咁嬲

英文官方異伍週年虛擬音樂會居然疑似有兒童不宜嘅歌詞(?)

上面條片4:20起, 下面係出事嗰幾秒

仲要第一個sex嗰陣畫面由勇士鷹換做利基亞
而後者喺某啲平台成日俾人整埋啲十八禁題材

比卡超竟然同小智一齊坐低食飯

傻鴨

背背龍逃過一劫

諗起小智個隻

點解大家仲咁有心機追套濕鳩新無印
套嘢睇到中段已經棄撚咗番,個on9小豪已經令到我唔撚想睇
本身話雙主角,點知依家套閪嘢越嚟越失平衡,小智變埋配角,個聯盟賽打到冇撚咗影
一球超人將神獸伽勒爾御三家捉齊,連去阿羅拉個集都以佢為重心

呢條撚樣仲唔討好過BW個兩件主角,劇組知唔知幾多人因為一球超人而退番,你再咁玩法就算點出返啲舊角色都冇人睇㗎

屌真係越打越慶,突然覺得劇情嚟講日月係神作嚟

完左伽勒爾地區果4集主線就棄左

睇返啲收視新無印差到仆街,仲低過日月好多好多(但當時都話日月算低收視)
明明兩輯都係以日常為主,點解大家啲劇情都差咁撚遠,已經廢時拎XY DP呢啲嚟比較

人地要谷pokemon鳩同legend隻game

冇人睇仲點谷隻game
根本用pkm go嘅模式放落動畫係唔撚work

不過個時pkm特別篇明明係篇章係講捕獲專家,但好睇好多

因為水晶有故事交待本身又有一定戰力唔係鳩黎

扮咩捉唔到最後肯定後自願入波

經常 Post 車厘龜 Gif 圖嘅 鹿特丹斯巴光年 (#63113) 巴打有新圖可以用

日月由星期四晚轉去星期日晚播果時，東京電視台啲高層話佢地播pkm電視動畫只係為咗sell周邊，佢地根本唔care收視

同埋百度貼吧班臭閪蚑那賤蛆成日話日月好過XY

睇完呢張圖真係唔難理解
仆街D周邊賺到, 完全可以無視當初靠game+動畫起家

痴線 御三家俾晒9豪

Twitter 班日本仔到時咪又留言話見到阿go多咗新伙伴好開心

呢集就係決定我仲睇唔睇新無印，草主真係比鳩豪捉，我即刻棄番

Go

好得意

你可以棄啦
九成九係比鳩豪

十成比鳩豪啦

原來草主真係比鳩豪 棄得

確認咗？

要棄嘅XY嗰陣已經棄咗

愈來愈唔知個主線做乜
鳩豪冇目的捉寵
小智參加緊個比賽又鳩流流咁
火箭兵團變抽蛋冇晒同自己精靈d互動
好心變番冒險番算啦

小智都6隻左啦唔係咩
留比佢都冇乜用
佢又唔係圖鑑撚黎

收服左隻鰓咬龍都好似未出過場

牙鳩連神獸都可以收走
區區一隻初階御三家有乜問題

唔係話鰓咬龍
連路卡進化咗都比編劇搞到成個傻鳩咁

點解今次要連續破壞我兩套最鍾意既童年回憶
Pkm同數碼暴龍

個人覺得PKM 個破壞力勁D, 數碼暴龍劇情上有改善, 再者人地至少知fans 鐘意睇D 乜唔係同你對著幹

數碼叫畫面靚咗 同埋進化路線多都幾有新意
Pkm就算啦

各位寵物小精靈fans
跪求高質關都御三家手機wallpaper
thx 好人一生平安

點解唔係XY?

話左

您現在可以放心棄番

讓返比火箭兵團既話仲接受到
依家完全係大細超得好離譜

下集終於講返小智

寶可夢 旅途劇透

仲睇寶可夢

無睇到, 唔知, 唔想知

寵物小精靈已完
現在是寶可夢

衰撚過bw

鳩豪而家仲要離譜到唔係捉，係搶人隻小精靈，咁撚樣都得？劇組教小朋友搶野係唔犯法？

坐等幾年後啲人話好睇

Twitter 班日本仔今次終於頂唔住狂屌pkm動畫官方

開頭睇覺得OK, 到利歐路孵出嚟個集直頭覺得好正

個頭鋪得咁好, 依家官方自己清袋, 想點???

聽住先啦

唔記得係邊度睇過今季動畫寫阿go感情收復，成長果啲集數既編劇都係今季先加入pkm動畫團隊既新人。寫阿go一球收復果啲集數既編劇反而係加入咗pkm動畫團隊多年既老臣子

比日本仔屌緊原來打爆人地粒波就可以強搶人地隻精靈

CLS 9豪搶人隻Pokemon

寵物小精靈：

寶可夢：

All the rules developed by pokemon game or anime can be changed for Goh… there is no rule or law in pokemon world anymore… no contract spirit… this show literally becomes a bad role model!

睇左今集簡介
估唔到今集再挑戰觀眾底線

而家既pokemon 動只係laughing stock

呢集既情節 要集圖鑑其實唔難
專提玩家 仲幫你培養埋數值

哇 做撚埋火箭隊個part
好彩小火龍早十幾年前出
唔係既話小智直接打爆主人粒波就收返小火龍唔洗又要照顧佢又幫佢擋雨

本身小智遇到小火龍個陣個前主人已經放咗佢走

XY精靈球個集喵喵怪扔爛比卡超個精靈球再瘋狂扔波已經可以收服比卡超

寵物小精靈經已全部播映完畢，下星期同樣時間請收睇精靈寶可夢GO

到左今時今日仲鐘意睇新無印既人個腦都係裝屎

同話期待de remake啲人一樣食開屎

ON9豪快快手下集收服埋夢夢完撚左佢吧啦
御三家都收哂,水君又收埋
快撚手

御三家都收哂 真係食得屎
真係O撚哂嘴

咩收呀 係人地到搶返嚟架

睇下編劇今次點拆，教小朋友一個道理就係只要係鐘意既，就可以用暴力搶返黎，最後仲可以受人敬仰

編劇：下次等鳩豪用炎兔逆屬性打驘小茂隻水箭龜先

可以寫到鳩豪隻兔原來係罕見既自由者火兔，一野雷電球電死左丹帝隻老噴，做埋世界冠軍。

最好係咁 快啲寫完呢套垃圾
開下一個系列 比返智爺做主角

下個系列 精靈寶可夢傳說：
寫鳩豪收服阿爾宙斯

仲有火兔鐘意咗弱智隻路卡，憑自己火尅佢鋼，用暴力姦咗佢，然後路卡發覺其實都幾爽下，最終受咗佢

呢個係列完柒左佢啦
還我小智真主角還我xy畫風

一集比一集癡線
一球神獸我都當佢打機講得通
屌佢今集搶人地隻寵真係世界級

上一次有印象既爛波係武藏踩爛自己個波放生毒粉蝶
今次痴線到比人打爆個波

火箭兵團陣容最勁應該係DP前期
過咗DP之後除咗穿著熊同謎擬Q都冇乜感覺

南瓜怪人ok ge

南瓜怪人係進化個集先好啲
同埋個集既劇情有啲夾硬嚟 冇毒粉蝶個集咁感人

火箭兵團對小火焰猴好好

架仔食開屎 今集先炎上
一球左咁耐 神獸 御三家 到搶埋人隻寵

今集都唔算有炎上

其實仲有好多鬼佬讚
鬧個啲俾人屌係haters, can’t accept new things, salty
搶精靈都讚真係唔知咩構造

佢地咁撚醒就唔會投戀童登啦

希望小智忍蛙登場
然後俾小豪NTR變成小豪版甲賀忍蛙
或者變成小豪版火主 踩住智蛙屍體登頂

鳩豪真係大反派
強搶人地pokemon
仲話咩野隻pokemon嘅意願係想跟佢
集撚集見到野生寵就monster ball鳩
有冇問過啲野生寵嘅意願

如果句野係小智講都無咁嬲
起碼小智收服得嘅寵都係講感情
唔似鳩豪咁撚偽善

咁真係Hater，而家好多人擺到明唔鍾意
其實仲有無人可以講下邊個寵物小精靈角色可以塑造得差過小豪

仲差過小遙細佬小勝

小勝有咩問題

得把口

當年好多人憎佢
尤其小智贏咗千里果陣佢搶走個章
仲有小剛作為佢前輩 唔應該咁樣扭佢耳仔
仲有好多原因 但之後都洗咗底

當年同小智臨走前嘅約定當年好期待佢10歲同小智打番一場

博士個仔都出咗世
小智都仲係10歲

而家睇返sun moon 77台果套
真係好好睇

就算game都係日月好玩過劍盾好多, d劇情豐富到
懷疑gamefreak專登做衰新一代以襯托上一代

而家個套成日懶幽默都唔知做咩，但實際搞到小智成個低能仔咁

見到鳩豪就想打爆moon了

上一次想打爆moon係影帝輸比5Lv藤藤蛇同6打5都輸

上一次打爆moon係黏龍俾人剪刀斷頭台之後同一集忍蛙輸撚咗 果陣仲要係睇直播

鳩豪嗰隻係見一次想爆一次moon

呢個我無感覺，因為我由第一日已經知道班高層唔會比小智拎冠軍，如果唔係點去下一個地方旅行cap水？

應該咁講，睇完神奧嘅精彩戰鬥，對比bw 反差太大，如果bw 放係ag, dp 之前，咁接受程度會高d

點估到比卡超前兩集同拉帝奧斯打成平手之後會輸比隻新手蛇
痴撚線 忍蛙輸比火龍我都接受倒
但比卡超輸比條蛇真係黑人問號

重點係我每日睇77台播嘅sm都係感動到喊
穿著熊x火箭兵團條線
學校日常生活線
勁可愛嘅毒baby
上一集迷擬Q先同比卡超激戰左成場
Op插入時機又正
之前睇sm嘅回憶返哂黎

Ps,唔知係咪版權問題
有線以前係播xy 但無z
播完xy播返紅藍寶石
之後無啦啦跳到sm4x集播起

下集打默丹

佢點跳播架
前個星期六仲播緊小智打豐緣聯盟喎...

早排睇返日月,小智同卡奇真係好gay

日月畫風雖然差過xy好多但好多位都好有心思

諗起有集仲要惡搞team pop epic

真係打默丹喎

不過啲配音
睇返日文好過

我兩星期前喺酒店
個有線唔知係免費定收費台嚟
進度係AG打緊政宗
佢咁樣播法好亂喎

睇個死樣肯定又係進化完唔聽話
跟住再進化又超聽話

靚仔版技安

SM係因為同XY畫風反差太大尤其小智
但其他角色其實好撚正常
瑪奧莉莉艾一樣可以畫到好靚
劇情上分得好平均個個角色都有得發揮
唔會好似依家咁幾集豪狗先一集小智
咩著數都比哂豪狗先
頭先馬騮扑2下槌救返隻喇叭芽咁又捉一隻

收晒三隻禦三家然後全部最終進化
福利仲好過傻智

小智最強成績都係神奧收兩隻進到尾

有一隻仲要炮灰嚟

土台龜

攀登岩石！

必敗神技

不過小智土台龜配招真係垃圾
攀登岩石唔洗講
但連個兩個草系絕招都係特殊攻擊
光合作用又係必敗神技嚟

最記得佢係草苗龜嗰陣係屈速 之後進咗化嗰下連行都行唔到

好似仲要真司嗰隻土台龜教佢點打

回完血比飛彈針秒殺

教完都係咁廢

小智唔識用慢速寵

真司個隻同小智個隻真係天同地

最戇鳩學攀登岩石
慢速寵用速度技
未攻擊到對手人地已經準備定點反擊

真嗣仲要專登睇住佢回完血先叫龍王蠍攻擊

小智回都要比鳩豪捉喇叭芽

邊度有得睇？

求期啦，到時可能發展到同鳩豪合體成為新精靈

小智係好唔識用大招 淨係一尾識強攻
DP年代用姆克鷹鍾意用迴旋攻多過神鳥特攻
SM年代用岩狗鍾意用沖岩多過尖石攻擊
去到琴日個集都係一尾叫火蔥鴨猛攻靠主角光環先驘到

勇鳥要扣血點同
火隼當初都剩係識用燃燒加速
明明進化之後識勇鳥但去到聯盟先用返

影帝當年都剩係用十萬伏特
打雷出現率仲小過電光一閃

勇乜撚嘢
燃條撚
閃你老母咩

原來動畫post惡到連招名都唔俾亂講
失敬失敬

Brave bird
Flame charge
Quick attack

神鳥特攻日文真係譯勇鳥可以唔怪你 但睇開DP到XY廣東話依十幾年一路都係講神鳥特攻
電光石火（でんこうせっか ）日文照譯都係電光石火 睇開蝗語既先會講電光一閃

火焰襲擊講咗做燃燒加速仲戇鳩 係得啲支那翻版先會咁譯
係巴哈咁講一樣比人屌到仆街

所以咁都覺得呢到惡既可以返百度

不過上面#823又唔駛咁惡嘅
始終招式名點講都係冷門過小精靈名
善意提醒就得

不過亦都懇請內傷巴檢查一下啲譯名先Post上嚟以防以上不必要嘅爭拗
(e.g. ，落到最底「名字」嗰度)
麻煩晒

遊戲台果邊對精靈名嚴啲同對招名無咁嚴
同玩開英文版同直接youtube睇英譯
已經對中文招名無晒記憶 尤其係gen5打後果啲
下次注意返

Btw 樓上巴打我話嚴唔係貶義黎
係佩服你地動畫post連招名都捉得咁嚴
如果遊戲台捉埋依啲我地又俾人屌到仆街

其實你可以直接講英文
講英文好過講支那譯名好多

而家連周邊都賣唔起睇下日月谷到幾多人氣寵，連小智件tee都話想買

御三家俾鳩豪捉哂搵鬼買咩

鳩豪明明係個新人都扮撚晒成個資深訓練家咁係到話人
又唔知自己啲對戰又係亂打
雖然今集小智既對手都係柒 開頭串串貢後尾都係輸撚咗

講起招式名 電光石火 電光火石 電光一閃都好似有係香港聽過
以前仲有葉子飛刀 飛葉快刀果類
細個睇有時都睇到一舊舊

玻璃攪拌器

城都後期開始啲譯名開始穩定啦
超世代到XY都係講飛葉快刀 噴射火焰同電光石火

柒版滿充

真司個種串係成輯都有料
呢條柒頭前幾集講到勁一勁今集一開頭又勁串嘴
點知蔥游兵劈佢兩吓已經輸咗

真司嗰種氣場好勁 個樣又霸氣

丟波個下，XXX stand by

仲有隻圈圈熊， arm hammer

雖然賤格但打竹蘭烈咬陸鯊招戰術用得好好
係估唔到烈咬陸鯊咁都擋到

小智回但係我好似食咗屎咁

話晒都係神代個私生仔

其實真司比起同期其他人已經高咗一個level 如果對手唔係無敵竹蘭已經羸左 嗰集我有諗過真司可唔可以三換一
開頭用黑暗鴉視察已經睇得出佢對土台龜有信心 如果唔係就唔會就算對方係冠軍 都犧生一個位置用嚟觀察
Frenzy plant + rock climb真係天作之合
先綁後撞 醒過小智好多
比著小智應該比卡超伏特攻擊 猛火猴火焰噴射 全部逆屬硬碰硬

真係好似樣

睇到人精神分裂
特別係XY斷撚左最on9

真司個隻唔識rock climb

草主大技 stone edge giga drain 屈機到
如果唔係ag打後動畫唔出得地震...

官方ig有小智vs鳩豪投票

算鳩數啦
閪豪就算係133.92円引都唔會有人吼架啦
(source: )

將三種新發現嘅昆蟲品種改名做三雀
話因為佢地同三雀一樣咁稀有喎

成個4月都仲未有小茂
仲想睇編劇點整到茂爺比鳩豪屌打

11歲

美錄梅塔

啲老屎忽一定覺得自己好有新意

今輯d精靈陣容最鼎盛
但就有隻鳩豪阻住晒

最後票數係點?

BTW SM毒貝比連線真係好好睇

陣容鼎盛有撚用 都唔拎出嚟打既

都唔帶喺身，成日揼喺個花園度

咁樣不如揼晒係大木到算啦
好似對戰開拓區咁有需要用個陣先叫大木傳過嚟啦

係咪停播左兩星期？點解咁耐冇新

4月9先有

後續集數：

冇嘢好睇啦，乖乖地出返去啦

等睇艾麗絲又串小智係細路

人見人憎的鳩豪

10級鰓魚龍打驘滿等肥大
向BW第一集致敬

應該係5Lv

唔係喎，黎緊官方有個訪問，條題係“為甚麼我們喜歡鳩豪"

琴日好似播返，但無晒人

屌阿豪幾時變咗做主席

個訪問旅途個總監督富安大貴話阿go既不成熟好有魅力喎

結果係百度同巴哈都係度圍屌富安

因為真係無睇
見到鳩豪就眼火爆

要不成熟 有小智仲唔夠咩
而家加多個不成熟仲要乞人憎嘅弱智仔